#proyecto1

Proyecto "laberinto"
Para la utilización de este juego se usa el concepto del movimiento al que comúmente nos hemos acostumbrado gracias a juegos tipo "shooter" (movimiento WASD), la misión u objetivo del jugador es llegar desde el inicio al fin del laberinto siguiendo el camino generado aleatoriamente y si sigue aburrido con su existencia puede realizar el mismo proceso una y otra vez hasta intentar encontrar un bug en el sistema, detalles puede que sean agregados al programa para un potencial beneficio en la diversión del usuario. 

